海外升學，你問我答

今年得30幾個%符合入大學資格...

Asso/HD如果升唔返上去..講真真係半桶水...越黎越多人選擇出去外國讀書...

但知道大家都有好多問題...小弟當年叫浸過咸水返黎..有乜問題嘅，希望可以盡量幫到你地

【英澳大學聯招日】

日期:7月12日(星期二) 及 13日(星期三) 12pm–7pm

地點:九龍塘達之路78號生產力大樓一樓 Theatre 3 (九龍塘港鐵站C2出口，鄰近又一城商場)

樓主邊度讀？

英國~~

當年讀左一年鬆D Asso覺得機會不大..拿拿臨報左Diploma再升返上U

英國讀咩科最好？

每間學校都唔同ga wo..揀科講真...睇自己興趣同埋將來想做D乜...

澳州讀緊調理農務

你邊間